有無辦法可以幫到個個𠝹傷面個個男仔

咁就一世 有無辦法向學校施壓 唔好再俾個仆街仔係學校蝦蝦霸霸 至少幫個受傷男仔出一口氣

Btw 有無咩辦法唔好再俾難民禍港